前香港警察愛民主移居台中 $10,000租四層3千呎平房創業開文具店

...
「雨傘後，其實已感覺到問題，到2016年時發生了銅鑼灣書店事件，有不少人被『送中』，真的超乎了我的想像。接着便是立法會議員被DQ，明明有那麼大的民意授權，但也可以被一聲令下取消資格。」阿朗與同袍理念不同，更重要是，香港好像已變成自己不認識的香港，這都令阿朗下定決心要離開。比較幸運的是，阿朗比大多數港人先知先覺，早在3年前（2017年）已決定離開這個變了質的家。阿朗說，新加坡和英國曾經都是考慮之列，但考慮到語言、天氣、歧視及最大的成本問題後，最終選擇了現時不少港人都嚮往的台灣為落腳地。「我們一家都喜歡台灣的文化，也就是大家說的人情味。而台灣之中，台南比較重台語，台北就太潮濕。更重要的是，大城市太像香港，生活急速匆忙，而既然我們選擇離開，當然也希望告別舊有的生活方式。」結果，氣侯相對舒適、感覺相對優閒、物價較低、文化氣息更濃的台中成了目的地。
...

阿朗說無論去到哪裏，他都是香港人，所以每天堅持教小孩廣東話，希望他們能學懂這「母語」。

真警察

去台南嘛！！個度大撚把開ICAC時期走嘅犬前輩呀！！

respect

所以做人做狗有得揀

嗱，呢啲就醒啦，有良知嘅警察，黑警學吓野啦

襲警

虐畜！！

可惜 ! 真係有良知嘅係無法留底 !

cctvb煽動仇恨 鼓吹襲警

會員 #252142 - HKUSecret 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (11)：
1 .香港警察好好人
2 .藍絲言論
3 .藍絲言論
4 .藍絲言論
5 .藍屍言論
6 .831 都冇死人 大把黃屍信有人死
7 .藍屍言論
8 .假消息標題黨
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論